有一日人類將會失去勇氣!!! 有一日邪將會勝正!!!!!!

BUT IT IS NOT THIS DAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

A sword day!!! a red day !!! and the sun rises !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺呀！！！！！！

不!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
問!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
價!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你夠錢咩

我準備左成個禮拜!!!!!!!!!!!!!!!!!!
你話呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即係豬剩幾多啫

一手都未夠，paper trade?

麵哥 請率領眾軍大殺四方

一手都唔夠錢，後面擊下鼓算啦

留名等麵神貼倉。。

Paper trade 吖嘛！
得咖啦明咖啦

祝你好運

輸干輸淨啦！
你有閪錢玩咩

係哂我隻價值到渣

責撚住啲錢咪臭係入唔到毛記，八蚊啦宜家

面哥我無膽

其實每次我allin我都好驚 不過我都會同自己講 我贏硬架！

面哥

記住自己今次點解allin，既然allin得就唔好怯 怯你就輸成世